PHP haladó tanfolyam - Ruander oktatóközpont

* 1 - szintfelmérő
*  2 - IDE és környezet telepítése, beállítása (netBeans,Git-scm,bitbucket regisztráció)
 - git verziókövető alapok:init,add,commit, branch, merge
bakfitty
fapapucs

